Benz SLC 200 black 票選為Benz性價比極高炮車

個票選我由琴日發起，今朝結束
我把握投神聖既一票
最後佢成功當選

得兩個位點炮車

fit仔都得啦
深夜車上飛鵝山
一係幫我擔
一係落車自己搭的士番

唔識fit囝係咩😞

仲上連登呀醒目仔

我又冇話我唔係弱智
你做咩姐